有冇人成屋都係無印良品

每一次行無印都好想買晒佢哋返去

以前成日買

其實大部分都好伏

同埋好多以前嘅好野都冇再岀
乳白色半透明PP膠嘅好多都換左做淺灰實色

巴打仲有有啲咩好推介
近排留喺屋企多咗就好想整靚間屋

好撚呃錢買咁貴做咩

有名你叫 無良印品

佢個部香薰機係咪真係咁好用

淨係用緊佢嘅背囊

靚同埋貴之外
真係好多都好伏

好舒服 每次行無印都

啲筆寫到手痛

d衫幾好著，好舒服

但d款好柒

有，敏感肌爽膚水，護膚恩物

屋企d 收納全部用佢，好舒服

用佢啲筆寫出嚟啲字特別核突
最鐘意都係買佢啲收納用品
唔貴，部分made in japan，隔幾年都買得返同款size跟佢個標準可以互相組合
有心真係可以執到屋企好整齊

有隻油性原子筆勁好寫 但香港無咗 日本官網先有

新疆綿

你老母D衫既質量同U記差唔多但貴咁多

可唔可以講吓有咩唔想中伏

仲要佢好多都樓底好高
行得好舒服

不過啲顏色真係好靚

我通常都係買配件

乜原來真係有人買
我成日都覺得啲人唔會買

係用膠嗰隻定係木定係鐵

我就係覺得佢好靚
之後我就好想買晒佢啲收納嘢
返屋企執得整整齊齊
佢成功咁吸引我

吓點解唔喺香港賣

咩係正負零

之前有款勁滑既床單係印度綿

膠多，因為膠個收納system全面啲
電視櫃就係木

一定好舒服

會唔會好易變形

可能好少放重嘢喺頂
又冇
最耐果個用咗三年都冇變形

廿幾年前剛搬出黎住試過向上一手無印訂過單人床梳化茶几地氈，同埋砌過一個用紙通組成既層架同十個大既膠櫃桶擺衫，膠櫃桶到而家仲向度，當年無印仲未有傢私賣，當年我係扲住日本無印份 catalog 去問，難得佢地又肯幫我訂。

d膠箱幾好
其他就不了

全屋都係
明顯覺得生活有質素咗好多

不如講講你好左既生活質素係 d 乜？

欣賞每件野嘅設計
同埋無咗買新野嘅欲望，我諗有少少似斷捨離
e.g. 佢個格仔櫃同IKEA俾差好遠
表面貼嘅木皮啲木紋真好多
而且每一層層板都有螺絲杆穿過晒，放好多野都唔會灣
以前用ikea, 好快就會粗用, 同快睇到悶
而家呢個就用得好珍惜，同埋啲木紋愈睇愈中意

廚房好多餐具 文具化妝品收納
牙膏牙刷holder 睡衣指甲鉗拖鞋
衫褲鞋襪 床單被鋪
生活上林林嬸嬸嘅嘢都係muji
住緊嗰度係租所以就冇muji大型傢俬 不過好想買佢張枱

原來可以用咁耐

我真係覺得佢用好多木
個感覺好自然好舒服

我都好想買晒佢哋返屋企
絲打你可以買埋書

書不了睇到驚
不過muji d筆越出越柒

有冇人買過gip

佢近排出咗個gip 話係咩好評如潮 重新再出

依家都冇得飛見到佢on sale

牌子名

吹奏吓個布gip先
唔用果陣可以摺薄一半
兩個gip先等於平時一個gip嘅厚度
或者可以放床下底
慳好多位

Plain t shirt 同麻質短褲正

買嚟搬屋

係咪搬咗產地之後改咗材料？

但係實正嘅？

我都有幾條真係好舒服

實淨，最好去門市睇睇實物先

巴打可唔可以影張相睇下

但係舊膠箱太大用耐左前面條邊會壓彎，新款又加左條鐵

變黃我覺得還好，同新買嘅對比，好多年前買落嘅係有少少黃

d水噴到周圍都係 係香港好睇唔好用

部份啦，又唔係全部都靚

不過佢啲香薰真係好香

著的人的問題

講真 日本有個brand 叫生活之木個d 仲正 好掛住日本

香港咁濕仲放濕，順風式/氣壓式個d 重好

同一樣鋼，中國可能係報價最平，咁你會用佢間廠啦
好喇，原來佢嘅鋼用唔同嘅成份比例，咁質量咪差咗，質素咪差咗

相真係冇乜，廿幾年前既當時我仲係用緊菲林相機，當時仲未有數碼相機呢樣野，手機就更加乜 function 都冇。

用咗兩三年變黃唔係幾好睇

我就真係未試過，用佢就睇當時濕度，春季潮濕時就唔會開，一開附近會出水珠。

咪就係潮濕哥陣會咁 香港潮濕日子極多

係唔係六角形定乳白色嗰枝

以前乳白色圓型筆桿果枝真係勁好寫 而且大力寫字都唔怕個筆桿會爆

D收納盒都幾貴
但好多size 好正，買左幾個
會愈買愈多

有啲款幾靚

大概幾錢 好唔好用

香港無咗我都成日用

買收納盒真係會上癮
咩牌子都好
買完大size就開始買細size

好多人買㗎喎 有啲好好用

買咗 幾好唔錯 係貴同唔值 但我貪佢簡單靚仔
趁特價買會無咁肉赤

真係要行要揀先搵到正常款

用緊佢出嘅透明磨沙色嘅膠櫃，好細個放書枱一個櫃有三個櫃仔個種。
用左一年都無入面啲膠已經變哂型

好唔好用？

買咗佢個spray頭，狂噴

有三個
用咗十年
鎖轆功能好好

佢d精油垃圾到暈
聞落肯定唔係靚野黎
好似amazon平價精油咁

好好用

呢家得返筆芯賣轉哂新野

冇諗過嗰po仲有咁多人討論
大家都係忠實fans

原來仲可以咁用

係咪抵過出邊嗰啲brand

你裏面放啲咩？

我仲買咗一支
咁我買其他brand算

點講好呢 都係睇product囉
例如佢個敏感肌toner都出名
化妝棉又麻麻地
無話特別抵 但某啲產品叫係都唔差
同埋made in Japan都令佢有分加
始終化妝護膚個市場好大
好難comment佢係抵過出面嘅brand

一見到佢啲爽膚水
其實都想試吓
但係我又驚會係啲質素好差嗰啲

化妝品同護膚品
唔知係咪天氣熱會有呢個問題
屋企有啲西斜

D電子野好渣,掛牆鐘用一年就壞,搵笨柒衰過D MIC雜牌

化妝水麻麻地
反而化妝棉唔錯

無印d 底衫好正不過愈黎愈貴

我都有枝係屋企

啲膠好似曬得多會變黃？

得個靚字

等我都買支試吓先
同埋貓貓係咪都好鍾意無印

又真係未買過

講咁耐都冇人提無印風扇
唔貴 易拆（得一粒螺絲） 夠靜 夠大風
仲有磨砂pp收納箱
可以疊起 有手抽位 個size用黎放櫃整理用一流

間屋裏面有無印又有貓
好羨慕你

我知邊隻！成日買，發現無左果刻崩潰

又無變黃 不過入面啲膠就係彎哂
本身有強逼症 見到啲膠變型好唔舒服

風扇黎講 有冇人可以compare 下無印同dyson?
見過話無印靜d又大風d
Dyson會唔會易清潔d同夠唔夠風？

風扇好用
Made in Japan 三菱造

膠櫃桶以前係MADE IN JAPAN
而家MADE IN 支拿

好滑，之前著開u 記之後著無印個分別好大

可能真係要避免陽光射住

有葉同無葉？

等我都買返幾件先

屋企好多野都無印
碗碟餐具 文具
衫褲襪 膠櫃桶 鐘 咕𠱸

我塊面好少紅所以唔洗點退紅
但保濕係唔錯
多數用嚟濕敷/抹面

衣架好貴

點解我個可以用到廿年？

會唔會係你柒

MUJI KOL